啊！！！

佢lam左我嘴唇呀！！！！！！！百厭

係咁咬我手

🥺 想奶下

我啜到佢驚